解鎖新職業：飛機師

話說琴晚打香城online時見到有隊友出動無人機
飛上高空觀察地形同刺探敵軍
對於掌握成場戰爭情況更加有利
大家可以去商城睇下邊部機體好用 齊齊做飛機師

唔小心開錯台

P牌仔求幫推